公司女同事好正。。。。。。。。。。。。。

有人想知再講

廢青扮有工返

block

我愛你

羊仔定女同事邊個正d

高腰牛仔裙 patpat好翹 白色波鞋仔 腳好修長 冇一舊舊凸出黎既肌肉 有人想知再講...

應該我

圖

我呢

冇圖你話肥媽好正都得啦屌

樓主老母好正。。。。。。。。。。。

羊咩 你做咩形容我今日個look

未見過唔知

私人sd比u see

我PatPat都好翹

呢到太多人

tg me

我驚你睇到會想插我屎忽

不了

反話?

真係有 但麻麻